黑廁同open kitchen 風水

Open kitchen 對財運唔好，即係會破財。
黑廁就對健康唔好。

但，有咩方法化解呢？有冇高人指點下🙏🏻

唔好整open kitchen
同埋唔好買有黑廁嘅屋

廚廁對調

open toilet

去做警犬
黑廁變白廁
唔要廚房 食狗乾糧

外國人個個都破財

咁你買d梗廚明廁嘅樓

係廁所煮飯，係open kitchen 柯屎，應該可以風山水起

我成屋得一個唔係黑廁，個個kitchen都open, 仆街了。（外國House撚)

買得open kitchen 本身財運都係麻麻

睇黎大家骨子裏都仲係好中國人，會信風水呢啲無邏輯既嘢

係廁所煮飯， 就唔係open kitchen 啦
係廚房痾屎， 就唔係黑廁啦

買house屎邊個唔係open kitchen

日本人健康一定好差

信中醫
信風水
信李小龍

連登仔3絕

的確無香港平均年齡咁高

100同99.99既分別

西方人儲錢真係少過亞洲人

謎底終於解開